我老豆唔知點解好鍾意睇陳怡

自問我老豆平時係個幾nice既人
有fd上到黎都會同佢地有講有笑咁
但偏偏佢就係個藍絲
自呢幾個月既運動以黎已經同佢講過好多次究竟宜家係發生緊咩事
佢都係堅持香港就係大陸既一部分大陸想你點就點
一講唔過我就係：我唔識得咁多又問我出去有幾錢收
宜家重要成日睇陳怡個八婆重要可以一睇就睇幾個鐘
個八婆發表埋自己d偉倫 顛倒是非黑白 一聽到佢把閪聲我就燥
呢排同佢接近一句野都冇講過 費事嗌交
唔該陳怡你個垃圾收皮啦成日係度荼毒人 又唔諗下會有人真係信
借今次個反送中運動上位 吸納藍絲做觀衆 我屌你老母啦
請問咁多位手足究竟我應該點做

可能你老竇好呢味

我哥都係。。

可唔可以講下咩age咁重口

30

點解仲未有youtuber對戰陳怡
好想睇

一早有啦
Bob叔又講過 Rock哥又講過
可能係佢真係冇人識

我阿爸都係周不時會聽陳怡
佢算唔算係淺藍代言人

轉燒山

白滑大波

睇幾粒鐘？

你老豆好變態

有冇link？想比老母睇

淨係睇對波

咸濕囉

bob叔係live講
Rock哥就ig story串佢
兩個都冇link

上左年紀都係鹹濕伯父

Miss Pun 有拍片呀

我老母同樓主老豆啲口味一樣

睇燒山好過

良心仲係唔係到?
有無話咩支持黑警殺學生殺市民佢地抵死 六四無錯等黑心地步
如果未去到應該仲有得救既

我呀媽話聽完佢啲大陸朋友講就覺得六四係美國佬攪事

我老豆又好鐘意睇陳怡，明明都有睇燒山
仲要播到我係間房都聽到把臭雞聲